同大家分享一樣兒時玩意，射乳膠漆廁紙

細個好百厭，但係冇乜錢買玩具
所以好多自製野都係上網睇

就好似以下呢一樣野咁樣
不過子彈由棉花糖改做乳膠漆加廁紙做子彈
子彈大細大概係樽口既四份一

記得嗰時屋村平台有好多閉路電視
我哋就係呢個黎打
成本低，又容易整
乳膠漆本身不會溶膠所以用得著
乾之前又可以用水洗，所以TK 都唔怕

不過就要練下
同埋每次射完要洗返乾淨
乳膠漆乾咗會jam實個汽球

幾高嘅閉路電視都打到
有時山上面有野狗跑落嚟咬我哋
我哋都係用呢個加油漆廁紙射到佢睇唔到嘢

不過就唔建議用螺絲帽做子彈
TK真係會死得人
強烈建議大家奉公守法
香港嘅穩定繁榮得來不易
犯法野千祈唔好做

唔知大家細個又點樣發揮創意？
今次冇開錯台，創意台啱晒。